如果中美打仗，邊種玩具最保值？

依家國際局勢就好緊張，幾時開戰真係冇人知..
依家算有流動資金可以買玩具旁身，大家有乜推薦？

飛機杯

午餐肉

無
玩具嘅保值從來要價無市
打仗要保值就買金

女人

Bearbrick

1/1吹氣公仔

變身腰帶

答案係黃金戰士

AK47

緊係黃金聖衣啦

槍、黃金

若是打仗，糧食和金才重要，至於玩具……

性

主要用於

手錶

9999金6呎高達模型

真，呢啲垃圾唔明有咩吸引

玩具槍傍身

籃球

性玩具
到時西都無得屌都係屌假西

黃金